如果HSBC俾美國制裁, 全面奶共, D MPF會點算?

公司係用HSBC

開過其他外資公司，轉晒啲公過去先

邊間有MPF又可以信得過?

會升

我都唔肯定
但睇落無一間危險過佢

上網睇, 間間都好似有中資成份

永？轉到自己個份，公司個份要離職先轉到

咁不如轉去一間易d 拎錢既？

唔係一定要死左, 移民, 退休先拎到咩

隔離post 有見到有人講宏利拎到但hsbc唔比拎住

結束戶口，擠提。

Manulife？加拿大公司

實測!!! MPF永久離港申請提款落左閘?!
BNO獲得英國政府確認擁有居英權之後
坊間有唔同嘅講法，話特區政府可能會無所不用其極嘅方法去限制港人離開。
其中一個講法就係話BNO移民嘅話可能拎唔番MPF，實情究竟係咪咁？
拓也哥今日同你地實測左！

hsbc 講到一舊舊舊咁
得hsbc 唔可以用回鄕證拎？